保良局訓練營死剩種

見冇人講提吓大家 仲有個叫喪B冇人屌
一個都唔可以放過

Kenny sir

十幾年前已經聽過佢個名

唔知點解冇乜人講

大把人屌緊條死肥仔啦

有冇相睇吓？

[img]
[/img]

gorilla 我屌你老母

係
真唔係呀你地
我4年前都比佢教過
好撚好人wo佢
甚至係最好果個。。
佢對你地做過啲咩。。

推撚死你

其實有幾多野真幾多野假
學校有逼我地去過
但唔肯定真係被報導出嚟啲人講到咁誇張
利申自己學校係咁

可能盧錦昌梁永樂果啲實在太變態
佢算係比較好果個

Gloria 你講夠大話未呀屌 嚴乜撚野中有愛 冇用過廢物呢個term? 你食撚屎啦屌你老母

無人講佢
仲以為退左休

係算比較好人
但都唔係好人

屌我親戚黎